====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La vie doit pouvoir à chaque instant s ' installer dans les interstices de la grande trame dessinée , sur laquelle les engagements sont pris pour maintenir la cohérence dans le long terme .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

